大家如果見到香江19同全藍寶可以block左佢

雖然唔知係咪真人
block左佢無死
等佢就算過到黎無人回佢post,玩單機都好
我自己就block左佢地兩個啦，你地呢？